法國連登有個廣告好核突

泰國暗瘡廣告
碌碌下post見到
真係嚇到電話都跌埋

見到真係嚇死

有無得投訴

講還講唔好貼圖